Kioma wallast Kannarikko Tommi kaibab , et Peep Mita ja Josep Lepwalsi temmal üts tee weeren saiswa weike kuhhi ütte pole koorma surune haino ärra melega pallotanu.
Peep Mita ja Josep Lepwals saiwa ette kutsutus, ütlessiwa sedda rida õige ollewad, et Peep Mita tikkoga tuld ülles tommanu ja Josep peo täis hainu wõtnu ja nenda pallama pantu.
Otsus: Mõllemba Josep ja Peep peawa kummagi 10  leisiko haino eest 50 Cop. hõbbetad kokko 1 Rub hõb ütte nädali sissen ärra massma, essiärrränis  kummagille 20 löki witsu.
